胃裡都是打火機、塑膠玩具 20萬信天翁橫屍中途島

曾經聽聞過一句說話︰「人類是地球的癌細胞。」這句話或許太偏激，卻至少道出了一部份事實。如果你曾經隨手掉過膠水樽到海裏，有想過它最終會飄到甚麼地方嗎？大海雖浩大，卻依然溶解不了一個膠水蓋。美國攝影師 Chris Jordan 前往為於太平洋的 Midway (中途島)，此處遠離所有人類城市，理應是生態天堂，怎料島上佈滿信天翁的屍體 (包括大量幼鳥)，牠們的體內充滿人類的塑膠廢料，如樽蓋、膠管、打火機……

之前條鯨魚又係咁

一陣又有人話 佢自己on9去食姐

人類不嬲去到邊就破壞到邊
所以好撚期待有喪屍清理下地球cancer

你個名。人類自食其果

根據進化輪
過多幾代都未絕種的話，死剩個啲就識分垃圾同食物
好似係，除非唔係